建制派會唔會用等埋發叔呢一招救香港呢？

如果係，下屆唔投犯民投建制了